唉，心情好複雜

其實係咁嘅，我第一次係度發post
我見係感情台都會配合一下，不過我都係想先講下點解我心情有複雜
小弟我第一次去電髮，電曲左，但係睇唔慣，唔係我style咁，好唔開心🤦‍♂️想搵人安慰下我
另外小弟我單身
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
入返正題，純粹分享下
小弟25年黎拍拖經驗都只有2次，第一次拍左2個月（冇初吻）第二次就拍左2日，第一次拍拖23歲，分手原因就唔特別提啦，後尾係年幾之前都玩過下goodnight或者tinder交友app, 都約過唔少女仔出黎，大多都冇下文，一個keep到做fd仲介紹左個女仔我識，就係拍左2日拖果個，不過交友app都係要小心啲用嘅，騙財嘅我都試過一次，皆因果陣岩岩失戀，不過重點我係想講交友app我都遇到2單幾特別嘅經歷
可能對大家黎講普通啦，唔緊要純分享啫
第一單
我份人比較mean同直接，所以可能會得罪唔少人，首先我果陣玩Goodnight 啦，見到人地個頭像，個頭像係一個雙馬尾留海嘅女仔，唔靚嘅，但至少五官端正啦，正常樣，但明顯P過，後尾同佢傾左2星期電話，大家都曖昧了，於是佢好誠實同我講左啲野，佢話佢失戀果陣搵過sp, 但係而家冇搵架啦，變返乖乖女。
我心諗你搵得sp, 我諗應該外在條件都唔差
但係咁諗就大錯特錯
之後我地傾住電話約出黎，我見到佢
我內心一片沉寂
。
。
。
。
。
。
我望到一個雪人
個頭好大好圓，個身都係
冇頸冇下巴冇關節，2隻腳成條蘿白咁衰過米之蓮，我知咁講真係好衰，但落差太大
個樣位置係面部嘅中心顯得面部更大，再加個單馬尾all back頭，同埋當時佢係帶眼鏡，帶眼鏡就唔緊要嘅其實
之後我就問佢。。。
Um... 你好似同幅相有啲唔似嘅
佢話。。。。。。
。
。
。
。
。
我帶左con呀嘛
WTF........!!!!!!! 帶左con眼耳口鼻會移位嘅，搵個藉口都搵過好啲。。。。。最後我都係同佢食埋飯先散

至於第二單，睇下大家嘅反應我再分享，你地都可以分享下玩交友app嘅經歷

推